回應返「first aid有鬼」個post 向first aid道歉！

已經證實左係城大學生
當時張記者證仲整緊 但又想紀錄事發經過
（有紅衫婆婆郁人） 所以急急腳影！
我都係擔心共狗已經滲透first aid!
以我所知 有好多first aid冒住被捕危險幫手！
最後 唔好輕視共產黨！
記住戴口罩！

幫推一推

有 戒心係好，不過唔好亂用鬼字

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

push

連仔del post?

立亂捉「鬼」好大獲

我無野講

推

位手足係業餘攝影師黎 佢有幫手搵人做firstaid 情急下on99先講到199咁 唔係鬼黎嫁 唔好誤會啦

唔好誤會同路人呀屌

幫推

下次小心啲啦

你係要澄清就去埋人地個po回覆，share埋呢個po條link

我無證無據，不評論

pish

因為岩岩睇仲有人推緊，要叫佢地唔好推，最直接都係回覆俾佢地睇

有冇證據？

點解你自己唔開post

原諒你
不分化 不割席

不如試下自己舉報，佢話會快過站務台

[公告] 有關會員個人資料

對唔住 first aid

唔知咩事，不過既然有誤會
幫下口，城大巴打對唔住

無證無據 邊個fact check咗？ 得兩三條人自己推post

原po樓主自己都出黎澄清返喎
同埋你有追啲留言就見到有人話過之前現場都見到佢地有幫手做野

站務台有個回覆係“批準”，唔知係未關事

起你底見無左個post

pushhh

1

我冇野講

當時在場 真係唔怪得其他人會誤會
著瑩光背心影人相
問佢係咪記者 答係但又攞唔出記者證
同之前隻鬼既行徑差唔多 講野1999 又打電話揾人幫拖
條友自己都要反省下

一路齋做CD-ROM為左呢單嘢開個ac上嚟留言
好嬲

我頭先喺果度，見到個阿婆個同伴揸住把慶回歸嘅扇
所以初時以為係阿婆搞事，但啲人又個個話影相果個係鬼
所以就暫時觀望，一唔俾四眼仔走佬，二唔俾件事未清楚就打人

阿婆一家勁燥底，講唔夠兩句就抆衫想打人
然後所有人都話四眼仔係鬼啦，四眼仔又講嘢1999完全解釋唔到自己身份，於是就有幾個巴打太熱血，一路嗌「我唔怕社會服務令呀！！」一路推開個閘想衝出嚟打四眼仔
我地幾個絲係咁撳住班巴打，唔俾佢地衝
跟住有個大叔勁風涼咁話我「小姐你咪搞分化啦，四眼仔唔聽人講無得搞」，我已經好火滾，叫班巴打「無必要為左咁嘅事俾人拉」，然後阿婆個仔鬧我，話要衝，但自己喺個閘裡面唔郁囉！！
即刻火山爆發鬧9佢「你要衝自己衝唔好要班後生幫你衝」

後尾班巴打要四眼仔證明身份，睇佢手機對話果啲，班巴打睇完覺得佢可信係自己人，無必要拎走佢張卡
叫佢format張卡等阿婆一家放心，同叫佢下次無記者證唔好亂影相就解散

幾個阿婆大叔係咁煽風點火，搞到班後生痴哂線咁
頭先撳唔住真係就係會自己人打自己人囉，好嬲

最衰都係四眼仔，想打你

佢真係衰on9 但證實左唔係鬼既就盡量幫手澄清啦

頭先原po無追最新 就咁睇呢個po無show 啲可以證實嘅source 出嚟覺得怪
多謝提醒

屌同一段內容使唔使post幾百次